有感而發 同我入一入黎

睇完手足被人割傷之後
我覺得大家可以花啲
時間去學一下自衛術
唔洗受傷之餘又可以擊退啲柒頭

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

見人拎刀:
自己人少>走
自己人多>召喚

係

我覺得可以搵一兩個FRD睇水
有唔對路可以減少受傷機會